我女友醉到仆街攬住廁所板

如題，我偷左佢Ac 。應該如何是好？

你講乜春阿

由佢嘔啦，俾杯水佢飲，溝希胃入面嘅酒

佢醉左好燥。應該壓力大。

偷左我女友Ac 可以做啲乜？

貼ban圖

咩嚟，可否 post 出嚟我forward?